另一個伊甸 超時空的貓 一週年 課金可自選五星

我見舊post沈底又無人開，想問下人點玩都唔得，所以再開。

其實我係新手，老手快d玩返。

初出時玩過
有課金
都玩到中後期就冇打了

送果十抽冇五星

SAME
垃圾GAME

咁就一年

新手 刷左依堆 可以開始未

其實隻驚幾好玩架 一直都好想等佢出中文版
呢到又好似一直都冇咩人討論咁

初初出都幾多人討論，之後爆左主線就冇咩人玩

係，我玩左幾日，停唔到手。就快生放送，睇下會唔會公佈埋第二部。

爆左主線就剩登入冇玩
佢啲故事都幾好睇

開頭真係好好玩
好有rpg感覺
但係一爆咗主線就停晒手

個陣睇番上網啲翻譯
5星個啲故事好正

刷到補師先啦
冇補師會玩到想死

唔想刷可以上淘寶買

有自選就㨂隻補師再試下刷多隻5星應該夠打啦

打算自選揀補
暫時19章用緊3星槌補都唔係好辛苦姐 係整體lv要高過recommended

仲係3星補
個陣見到人用3星補可以過到boss已經好勁

後期用5星補都係岩岩好

仲記得第1隻BOSS係架車定火車上面
之後D音樂好熱血

好鬼超任rpg

有無建議點組

早見補由出game到依家都仲係最勁果隻

個自選點先有得㨂？

冇野睇到了

我又冇諗到上網有翻譯故事 去睇下先

岩岩新出玩到爆機就冇玩
更新得慢 D書又難出
仲要出左個新角專FOR打積分
嬲到唔鳩玩

移植上Switch喎

課金GAME上switch
唔係掛

其實除咗switch仲會開發世界版
不過唔知要攪幾耐

我諗會取消哂d課金功能比細路玩

剩係出主線角色
再加幾隻人氣角色

我看得d課金角係改造做任務先加入。

無聊又重玩番 抽咗21抽
有as個4隻 我出咗3隻正常版
1隻5星 2隻4.5 睇嚟打書會打到傻

開局0五星
玩到4章定3章就完1000石都冇
說好的新手期有好撚多石呢
靠首抽自選4.5星先啱啱好過到王關
打到恐龍卡到仆街

有無解支線？

依家有得用幻璃境刷夢書
好似係

我入咗2次剩係去到第二層
點去到最低
我仲要刷as個幾本異節

佢每層每次既正路都係隨機
IOS可以用S/L去刷

咁我咪晒咗

機械解少咗2個冇咗50石之外
其他都解哂都唔夠

我都係刷唔到
請問要點刷

抽到5星開始輕鬆啲 唔駛成日轉人落場磨死怪

你抽咗邊隻

貼番之前個po條link先

[A/I] 另一個伊甸 跨越時空的貓 [5] 嚟釣魚啦喂

中咗蝶火 最強奶マリエル 火刀同4.5星火槍

你係咪有上kekeke

屌咁都有得相認

新pool 20連 算係咁

回左坑,但係肝到仆街

我都係啱啱回番一個禮拜